多謝母親林鄭月娥

你的捨身成仁，會被寫入香港歷史，
你深謀遠慮，修補了社會撕裂，
自己做醜人，忤逆中共讓香港人團結一致，
還幫香港建立了長期作戰伙伴 - 台灣，
在關鍵時刻從虛假的一國兩制中救了台灣，
形成強大的保護鏈，
令我們在將來，甚至2047後有望繼續民主，
作為你的孩子，我感到光榮